享受單身,完全冇動力想再拍拖

上年開始到而家,都成大半年,一條友真係好撚爽.做咩都唔洗同人交代

唔空虛咩

31年單身，我都慣左

得半年
收皮啦

唔空虛 反而好享受自己一個
放假想做乜就做乜 又唔洗顧多個人

我諗差一兩個月就一年
我想問隔幾耐先有資格講野

我31年，你講經咩

你未開過齋自然想開下 有咩好討論

大時大節 假期 收工 逆境
有個人係身邊唔係差好遠咩

除左扑也之外，一個人更自由

單身是好

前排都仲好似你咁諗 啲frd陸續出pool仲笑鳩我係咪想轉gay
但最近有個女仔好吸引 即刻好想拍拖

所以你都係未遇到個你中意既女仔姐

完全無感可能我經歷過再對上一次既失戀,果次真係慘,
所以而家免疫左咩感覺都冇,都唔知好事定壞事
而家份工大時大節多數要做野,就算唔洗做野都可以約下FD
普通DAYOFF,收工,好多時候更加想寧願自己一個周圍行下食野睇戲
真係唔洗人陪係有時會有啲悶,不過一諗起拍拖幾咁麻煩就覺得而家咁好正,就算起街到見到啲人拍拖都一樣冇感覺,淨係諗到佢地幾時鬧交/分手

咁就睇下你想純粹出火定真係想拍拖

呢樣真 但要遇到個岩既女仔 談何容易

出火

我都想可以享受單身

可能係啦,而家心態變左好多,以前係為拍而拍,而家咩都試過,玩又玩過,現階段覺得唔係真係好鍾意既都唔會拍,要求高左自然冇乜女睇得上眼,睇得上眼多數大把人爭,EVEN真係拍都唔想太認真,覺得感情既野好虛無,無論你付出幾多,要走就走,不如追求一啲實在啲既野,對自己好啲好過

冇得扑野之外 單身其實好正

single 了四年

搵SP/叫雞
不過老實講你拖都未拍過應該冇乜可能搵到SP
而叫雞起你呢個CASE我就唔太建議,未拍拖就叫雞會令你扭曲左對女人既價值觀,你會更加唔識同女性相處
所以我建議你比心機試下認認真真搵下對象睇下有冇可能發展先

同意，但唔想拍拖咁麻煩要行街睇戲食飯，齋扑得唔得（女朋友就應該冇咁老尷）

就係冇性經驗先卻部

其實之前有SP,不過而家連玩都唔係好想玩,起街見到啲正少少既女都冇乜感覺,開始懷疑自己係咪就黎得道,緊火寧願舒舒服服起屋企打個J算

每日打1-2次，打左十幾年

呢個CASE真係答你唔到,有啲矛盾,不過真係太緊火就叫下雞囉,但記住唔好沉船呀

叫雞都驚尷尬

我有個FD都好似你,就黎30,未拍過拖,而家變態到成日同我地講打飛機
不過單身與否,一日打1-2次都正常既,全盛時期我打成6-7次

你係客,佢係SERVE你JE,你咁樣去剪頭髮都應該驚

分手囉

節日唔重要，有屋企人就夠
病都係屋企人湊
前男友好似無咩用 我又唔係特別愛佢
因為淨係一見鍾情呢，去到差唔多一年幾就完全無晒感覺

單身3年，唔會空虛

原來係咁

同感 以前細個就成日想拍拖 依加自己一個勁自由 想做咩就做咩 又唔洗成日報到 好爽

前三個就算數啦
係面對逆境嘅時候,
有啲人會需要其他人嘅鼓勵/支持,
先可以撐落去
但唔係人人都要

由你慫恿其他人去叫雞就知你戇撚鳩
仲要唔知幾多a0毒撚喺度打哂飛機話單身仲好乜乜柒柒etc.自己我感覺良好

人地都成30歲人 叫下雞都唔撚比
你邊位呀 戇撚鳩

我有話過唔畀人叫雞宜家係講緊你條傻鳩喺度鼓勵人去叫

你睇撚清楚啲我之前講過啲乜先啦戇鳩仔
邊撚到鼓勵呀屌你老母沖入黎柒

quote埋比你擘大對閪眼睇啦懵柒

點解你講到拍拖咁煩明明係人嘅問題唔係拍拖嘅問題eg另一半係自我中心type
我同另一半都冇乜所謂乜都好就得對方

留返啲錢醫性病啦你老母

死撚開啦講唔掂起到亂吠
你老母咪就係做雞做到生性病生出你個弱智仔囉

對上果次冇你講果啲問題只係我覺得多一個人就煩多樣野

你係咪雞蟲嚟講到咁激動

講兩句就發哂癲咁係女都驚咗你個癡線佬

極同意，自可貴

單身有單身嘅好
但係拍拖都有佢嘅好

sor一次都冇叫過
係見你條柒頭皮係要死都入黎7 啫
躝啦 屌你老母

我發覺真係好多人睇post唔撚追下post架喎真係